淫底既人係咪比較容易出去偷食?

係=正
唔係=負
真心想知, 認真討論下

係啦緊係

無又淫底又專一既咩

無個個淫底都係淫西

如果男仔呢

係，因為佢條仔唔識做前戲

男仔例外啦好似我咁 淫底專一顧家有愛心無毛

偷食唔通談情？